終於拎到4000蚊表

幾時有數啊？

又有錢call g了

請拎去課金

公司print張紙出來抵過你行過去拎

2月1號交表
唔知幾時派

正

反正都係要印出嚟，直接去拎慳力過上網download

無番工